梁天琦會唔會喺獄中寫《給香港的家書》？

學希特拉咁寫《我的奮鬥》。

寫閪咩，天琦對香港都失哂望啦

寫三個字 哂鳩氣

係佢令香港人失望定係香港人令佢失望？

何以見得？

我的糞鬥

不了